[智商70] Elon火星教信仰區

只要一日爸爸唔死，我買左既tsla 都唔會賣，阿們

in daddy, we trust。 無論咩股價，只要爸爸喺度就會戰勝歸來。 Tesla成為世界第一企業，火星殖民專用車，tesla

無信仰既猶大最終只會迎來審判

叛徒不配擁有財富，不配財務自由

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）